由龍門冰室代理 元氣、吉野家、starbucks 有冇得諗

究竟點先可以搶到個代理權
#壯大黃色經濟圈

光復香港

時代革命

直接D
你頂林鄭個位

首先要有錢

蛇吞象 日本都唔敢比啦

應該未得

爭取唔係獨家代理呢？

認象中香港有幾間M記都好似唔係大代理

個licensing fee

憑咩 相關network咩都無
同埋變相係賭香港人唔會輸

對franchiser嚟講，分散風險，食晒兩家茶禮先係賺得最多。

好好多！

邊幾間

吉野家個代理係大中華地區
除非佢分拆左香港出黎姐

邊有咁大的資本食得落
呢啲連鎖店代理，一食記要開幾十間舖
幾大的現金流呀

首先黃色經濟圈要有一間上市公司牽頭先吧?

一間獨大就仆街啦

毛記

誠哥幾時玩埋飲食

佢個位有撚用咩
傀儡一個

Wiki?

係都松屋 pronto嗰類香港冇嘅餐廳

有
眾籌返幾十億先

大快活 都有D機會 不過都冇可能

Over 左